中大新亞書院「NA Can」入不敷支本月底結業 知名紅豆冰或成絕唱

Facebook專頁「CUHK Secrets」今日刊登投稿指，新亞書院學生餐廳「NA Can」將於本月結業，投稿者不捨餐廳經理、收銀及水吧職員，慨嘆下一個餐廳承辦商或不再能製作出相同質素的紅豆冰，「想試就多啲幫襯，叫佢地整埋依個月啦。」

「NA Can」最為中大學生及校友熟知的食品，包括紅豆冰、芝士火腿卷、炒蛋及雙餸飯等，不少在校中大生及校友均留言稱感惋惜，有人留言指：「防疫好成功，但NA can死咗。」

中大回覆查詢時證實，新亞餐廳將經營至11月底，結業的主要原因為過去一年受疫情影響下，於校內用膳的學生及教職員人流減少，令其生意受到影響。校方指，為減輕餐廳的經營成本，新亞書院曾作出各項特別安排，包括減免部份管理費，惟在長期入不敷支情況下，經營者最終決定結業。

新亞書院尊重經營者的決定，稍後將展開招標程序，務求盡快物色合適的服務承辦商接手經營餐廳。

屌，得返CC Can

Cc can而家都冇開

寧願行兩步去聯合再唔係落埋後山食都唔想食na
唔覺有咩惋惜
na can?雲起軒就差唔多

想當年係UC 啲人全年唔食一次NA can
反而晚晚過NA can 食

我食過覺得最正係和聲 新亞真係不了 燒味飯垃圾 小炒又貴又伏 唔通次次雞煲咩

就係你d垃圾食神係度嫌na
na can世界第一

NA CU第一

食色性也

唔止鹹濕po要圖

食物po都要

PolyU 文康Can 早已摺了, 好似已大半年.

鄧經理，亞新靚湯。

UC can 唔係出名食屙人咩

好似16年打後的uc can 好正常
之前真係狗也不屌

而家好咗好多喇

我呢啲老鬼太耐冇食

美心就無所謂啦

好掛住經理夜晚雙手炒蛋
下午茶去食芝士火腿卷 紅豆冰

姐打你係膠登仔? 好耐無見呢個名

藥膳雞煲

yup

UC can喺我讀嘅年代又或者係我細個聽啲哥哥姐姐甚至長輩講嘅年代都係明將級別
實在好難想像有正常嘅一日